\documentclass{article}
\newcommand\tab[1][1cm]{\hspace*{#1}}
\usepackage{geometry}
\usepackage{enumitem}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}


\geometry{a4paper, total={170mm,257mm}, left=20mm, top=20mm}

\date{}
\begin{document}

\begin{itemize}[label={}]
  \section{Slučaj upotrebe: Rukovalac magacina registruje neispravnost materijalno tehničkih sredstava}
\item Sredstva iz magacina mogu koja su izdata na korišćenje se mogu vratiti u magacin u neispravnom stanju.
\item \textbf{Učesnici:} Rukovalac magacina

\item \textbf{Preduslovi:} Sistem je u ispravnom stanju. Rukovalac magacina je prijavljen na sistem.

\item \textbf{Postuslovi:} Ažurirano je stanje u magacinu tako što je sredstvo prijavljeno kao neispravno.

\item \textbf{Osnovni tok:}
  \begin{enumerate}
  \item Rukovalac svojom inspekcijom utvrdjuje da je sredstvo u neispravnom stanju.
  \item Rukovalac bira opciju "Ažuriraj stanje".
  \item Sistem prikazuje tabelu materijalnih sredstava u magacinu.
  \item Rukovalac bira opciju "Prijavi neispravnost".
  \item Sistem generiše dokument za ažuriranje ispravnosti.
  \item Rukovalac unosi podatke o kvaru i sredstvu.
  \item Rukovalac bira opciju "Potvrdi".
  \item Sistem obeležava sredstvo kao neispravno.
  \item Prelazi se na slučaj upotrebe 2.
  \end{enumerate}

\item \textbf{Alternativni tokovi:}

  \textit{Pad sistema:} Ukoliko u bilo kom slučaju dođe do pada sistema u glavnom toku. Rukovalac magacina pokreće sistem i prijavljuje se na njega.
  \begin{enumerate}[label=\alph*.]
  \item Rukovalac magacina proverava da li je stanje ažurirano.
  \item Ukoliko jeste završava se glavni tok.
  \item Inače prelazi se na korak 2 glavnog toka.
  \end{enumerate}

  \textit{Sistem nije uspeo da ažurira stanje:}
  \begin{enumerate}[label=8\alph*.]
  \item Rukovalac ponavlja korak 7 glavnog toka.
  \item Ukoliko je nemoguće potvrditi neispravnost prelazi se na korak 2.
  \item Inače slučaj upotrebe se nasilno završava.
  \end{enumerate}
  
\begin{itemize}[label={}]
  \section{Slučaj upotrebe: Starešina transporta periodično skuplja neispravna sredstva iz magacina četa}
\item U magacinima bataljona se sredstva navode kao neispravna. Periodično se šalju kamioni i fizički sakupljaju neispravna sredstva od starešina četa iz magacina četa u cilja slanja istih u tehničke radionice na popravku.
\item \textbf{Učesnici:} Četni starešina, Starešina transporta

\item \textbf{Preduslovi:} Sistem je u ispravnom stanju. Četni starešina je prijavljen na sistem.

\item \textbf{Postuslovi:} Izdata je potvrda da su neispravna sredstva poslata u tehničke radionice, ažurirano stanje da data sredstva nisu fizički prisutna.

\item \textbf{Osnovni tok:}
  \begin{enumerate}
  \item Četni starešina osigurava da su sva neispravna sredska spremna za transport.
  \item Starešina transporta fizički preuzima neispravna sredstva od Četnog starešine.
  \item Četni starešina bira opciju "Prijavi popravku".
  \item Sistem generiše potvrdu o neispravnih sredstvima
  \item Četni starešina bira opciju "Potvrdi".
  \item Sistem zahteva unos kartice od strane Starešine transporta.
  \item Starešina transporta unosi svoju karticu i pin.
  \item Starešina transporta bira opciju "Potvrdi".
  \item Sistem obeležava sredstva kao fizički ne prisutna i generiše se potvrda slanja na popravku.
  \item Starešina transporta fizički donosi neispravna sredstva odredjenog tipa u tehničku radionicu zaduženu za odredjeni tip sredstva.
  \item Prelazi se na slučaj upotrebe 3.
  \end{enumerate}

\item \textbf{Alternativni tokovi:}

  \textit{Pad sistema:} Ukoliko u bilo kom slučaju dođe do pada sistema u glavnom toku. Četni starešina pokreće sistem i prijavljuje se na njega.
  \begin{enumerate}[label=\alph*.]
  \item Ponavlja se glavni dok od koraka 3.
  \end{enumerate}

  \textit{Sistem nije uspeo da ažurira i izda potvrdu:}
  \begin{enumerate}[label=9\alph*.]
  \item Ponavlja se korak 5.
  \item Inače slučaj upotrebe se nasilno završava.
  \end{enumerate}
  
\begin{itemize}[label={}]
  \section{Slučaj upotrebe: Tehnička radionica ažurira stanje ispravnosti sredstava}
\item Pošto Tehnička radionica analizira i/ili izvrši popravku sredstva, ažurira stanje ispravnosti za ista.
\item \textbf{Učesnici:} Tehnička radionica

\item \textbf{Preduslovi:} Sistem je u ispravnom stanju. Tehnička radionica je prijavljena na sistem.

\item \textbf{Postuslovi:} Stanje ispravnosti za sredstva je ažurirano

\item \textbf{Osnovni tok:}
  \begin{enumerate}
  \item Tehnička radionica vrši inspekciju sredstva na popravci.
  \item Tehnička radionica bira opciju "Ažuriraj stanje".
  \item Sistem generiše spisak svih neispravnih sredstava na popravci.
  \item Tehnička radionica skida stanje "neispravno" sa sredstva.
  \item Tehnička radionica bira opciju "Potvrdi".
  \item Sistem ažurira stanje ispravnosti sredstva.
  \item Prelazi se na slučaj upotrebe 4.
  \end{enumerate}

\item \textbf{Alternativni tokovi:}

  \textit{Pad sistema:} Ukoliko u bilo kom slučaju dođe do pada sistema u glavnom toku. Tehnička radionica pokreće sistem i prijavljuje se na njega.
  \begin{enumerate}[label=\alph*.]
  \item Ponavlja se glavni tok od koraka 3.
  \end{enumerate}

  \textit{Sistem nije uspeo da ažurira stanje ispravnosti:}
  \begin{enumerate}[label=9\alph*.]
  \item Ponavlja se korak 5.
  \item Inače slučaj upotrebe se nasilno završava.
  \end{enumerate}
  
  \textit{Popravka nemoguća:} Ukoliko nije bilo moguće izvršiti popravku u radionici potrebno je naglasiti kao posebno stanje ispravnosti.
  \begin{enumerate}[label=4\alph*.]
  \item Tehnička radionica menja stanje iz "neispravno" u "za rashod".
  \item prelazi se na korak 5
  \end{enumerate}
  
\begin{itemize}[label={}]
  \section{Slučaj upotrebe: Tehnička radionica šalje sredstva natrag u četni magacin}
\item Pošto Tehnička radionica analizira i/ili izvrši popravku sredstva i ažurira stanje popravke treba fizički vratiti Četnom starešini. Starešina transporta periodično prenosi sredstva natrag sa popravke.
\item \textbf{Učesnici:} Četni starešina

\item \textbf{Preduslovi:} Sistem je u ispravnom stanju. Četni starešina je prijavljena na sistem.

\item \textbf{Postuslovi:} Stanje prisutnosti sredstva je ažurirano.

\item \textbf{Osnovni tok:}
  \begin{enumerate}
  \item Fizički pristižu sredstva iz tehničke radionice.
  \item Četni starešina bira opciju "Ažuriraj stanje".
  \item Četni starešina ažurira stanje sredstva sa "nije pisutno" na "prisutno".
  \item Četni starešina bira opciju "Potvrdi".
  \item Sistem ažurira prisutnost sredstva u magacinu.
  \end{enumerate}

\item \textbf{Alternativni tokovi:}

  \textit{Pad sistema:} Ukoliko u bilo kom slučaju dođe do pada sistema u glavnom toku. Četni starešina pokreće sistem i prijavljuje se na njega.
  \begin{enumerate}[label=\alph*.]
  \item Ponavlja se glavni tok od koraka 2.
  \end{enumerate}

  \textit{Sistem nije uspeo da ažurira stanje prisutnosti:}
  \begin{enumerate}[label=5\alph*.]
  \item Ponavlja se korak 4.
  \item Inače slučaj upotrebe se nasilno završava.
  \end{enumerate}
  
  \textit{Popravka nemoguća:} Ukoliko je sredsvo pristiglo natrag u stanju "za rashod" treba generisati zahtev za slanje sredstva u fabriku.
  \begin{enumerate}[label=3\alph*.]
  \item Četni starešina bira opciju "Zahtev za fabriku".
  \item Sistem generiše zahtev sa spiskom svih sredstva u stanju "za rashod".
  \item Četni starešina bira opciju "Potvrdi".
  \item Sistem salje zahtev za transport u fabriku.
  \item Prelazi se na slučaj upotrebe prenosa sredstava iz magacina.
  \end{enumerate}

\end{itemize}
\end{document}
